【與光頭警長圍爐】散仔會開微博 自稱「吃到胖跑不動」華為手機出po

繼中共紅人兼網紅、「舉槍光頭警長」劉澤基進軍微博後，香港警察隊員佐級（俗稱「散仔」）協會昨日（9日）亦在微博開戶，中午發表一條長約4分鐘的主席林志偉發言影片，更配以簡體字字幕，至傍晚已吸引不少內地同胞留言支持，更有逾萬讚好。影片由管理員「吃到胖到跑不動」使用華為手機上載，他在自我介紹報稱為香港警察。

林志偉在片段提到，早已有開微博賬號的念頭，希望向支持香港警察的朋友發放正能量，揚言不論國家、國籍，「總之你支持我哋就可以㗎嘞。」他在片中大力做政治宣傳，聲稱前線警員近月遇到很大的挑戰，被人「去造謠生事，去抹黑，去妖魔化」，強調警隊唯一目的是令香港成為一個安全的地方，「唔係一啲別有用心人士所講，我哋係一啲乜嘢工具，絕對唔係。」

林期望利用微博，宣傳警隊正面訊息，令大家了解香港警隊使命，即竭盡所能維護香港法紀，呼籲大家留言時「畀一啲理性同埋公道嘅說法，唔好好似其他社交平台上經常洗牌（洗版）呀、挑機呀，我哋目的唔想咁樣。」協會賬號亦「先小人，後君子」，以簡體字發帖警告，揚言如有任何不盡不實之回覆，會刪除有關言論。賬號昨日開啟，標記為男性，傍晚已獲得近二萬微博用戶關注。

笑死 支那人宣傳有咩用

要靠支那人刷存在感
咁不如返大陸做公安算啦

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

唔好意思借個位嚟
好重要聽晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過20個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！